我宣布 今日光復屯門搞手係民建聯

想騎劫

晏晝發白日夢係咪就係佢係屯門公園俾人屌走